IZONE 張元英「驚人事實」韓網全震驚！！！！！

南韓從選秀節目《PRODUCE 48》脫穎而出的女團IZ*ONE，年僅14歲的「C位」張元英是隊中年紀最小的成員，169公分的身高和豐富的舞台表情被稱作是「天生偶像」。雖然大家都知道她年紀輕，但近來南韓網友點出一項事實，意外引發熱議。

▲IZ*ONE張元英年僅14歲。（圖／翻攝自官方臉書粉絲專頁）

南韓論壇instiz近來一項熱門話題，便是「張元英去年二月小學畢業」，雖然2004年出生的張元英，眾人都知道她是IZ*ONE年紀最小的成員，但由於她鏡頭前表現一直都相當成熟，所以當其實到去年都還是小學生的事實被點出來後，還是很多人感到震驚。

▲張元英鏡頭前表現相當成熟。（圖／翻攝自YouTube）

有網友直言：「比起當初意識SOMI是國中生，張元英其實離國小畢業沒有很久這件事更驚人。」目前14歲的張元英正就讀國中二年級，在《PRODUCE 48》最終票選得到冠軍，因此成為限定團體IZ*ONE的C位成員，人氣和討論度都相當高。

MARK低左幾個愚樂台低汁會員
社會主義者佛利民
歐陽克
SonHyeJoo
通形百萬
NancyJewel我老婆
歌神張學友
IZ*ONCE
希望以上會員反省下自己講過既野

咁J佢算唔算係CP？

係咪報細數

我屌死張元英

想做佢補習老師 一路教sin cos tan一路觀陰坐蓮

好想同元英做愛

依家kpop真係越黎越危險
全部個樣勁大個但未夠16
izone fromis_9都係

嗚呀小學生呀

對呢d抄twice子瑜定位既人冇乜興趣==

btw 14歲出道其實會唔會太細?
雖然日本好多都係呢個年齡出道

唔算，唔少偶像未出道之前，已經係童星出身。

覆錯

交換左第一次
死魚黎

iu當年15歲出道

好撚正

中二咋

做咩點我名

收聲啦傻9

同元英做愛一定好舒服

#13
SonHyeJoo
4 日前
奶腳一晚都未奶得晒

想同你做愛

我想屌死你

奶完腳再腳交
含返硬再中出

想同知欠奈子玩掛股

一定好緊

躝啦戀童狗

你咪一樣

我從來冇講過張元英靚囉

Nancy Yeonwoo 屌打張元英啦

就算同隊Izone都大把靚過佢啦

張元英

Nancy童星

只係想屌下你

中二？
唔講以為廿二

呢條女個相成個jennie咁 好閪女人feel

太細個

柔理正過佢啦

臭西

=娜璉=醜怪

第一次認同你

收聲啦